宜家港人去澳門開銀行戶口仲得唔得?

前題我得香港地址 香港身份証
香港打工
冇澳門電話號碼

有冇人有經驗?